屌你老味,讀ASSO一定要讀HKCC/SPACE,咪撚讀其他呀,會中伏嫁!!!

唔明依個年代仲有人提CIE,LINGU ASSO

CIE
1.多垃圾GE科讀,同八大課程差距好遠,UGC好難收CIE既人,一收就多數由year1讀起,變相你白白浪費左2年時間

2. 多GE科就代表爛GRADE情況更加容易出現,爛撚左GRADE點撚樣報nonjupas?

到lingu 有入過non jupas post既人都知,lingu cc好難入返8大,機會比2大ASSO細好撚多

大家咪撚再信CIE咩撚野2+2, 佢個2+2, 2年ASSO,2年DEGREE唔係保送你讀浸會大學!!!!,而係保送你讀佢個自資topup degree,而依個自資要10皮野一年嫁!!

Cccu?cuscs?

中大CC伏,冇人理嫁
CCCU賣左,唔值得讀

Space都唔好得去邊 難靚grade
HD更加係伏, 升city多數得year2 offer

cccu今屆仲有city保架 同之前一樣無分別

我cie入翻poly ugc year 3，算唔算完全否定哂你講既野

Btw 唔好屌我cie打手住......
樓主講既野其實無錯